Version android/java de abbyy,
more info : https://rtrsdk.com/documentation/android/how-to/document-data-capture/

Pour comparer avec le firebasemlkit :
https://github.com/rajayogan/flutter-firebasemlkit

- ajouter le projet sur firebase
- générer le json 
- ajouter le json dans le projet